\begin{center}
\index{Vi tar ett rus}
\subsection*{\large{Vi tar ett rus}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Nu har vi ljus}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Vi tar ett rus här i vårt hus,\\
helan är kommen hoppfa-la-la-la.\\
Julen är här, julgrisen är\\
full som ett bär.\\
Hej, nu brinner alla juleljusen.\\
Tomten och Lucia är på snusen,\\
Tra-la-la-la-la, tra-la-la-la-la,\\
tra-la-la-la-la, la-la!\\